有冇人覺得心地善良嘅人唔適合返工

越仆街嘅人越成功

我覺得心地善良嘅人唔適合溝女

y

「你係個好人」

個社會就係鬥仆街

直頭唔適合生存

屌你老母

呢個年代做人最緊要假撚到仆街，扮social，扮接job，乜都靠把閪口，扮撚晒野，就係人生贏家

真
對住上面就奶樣
對住平級就撚樣
對住下面就閪樣

出黎做野唔洗咁撚好禮貌 你好聲好氣唔該前唔該後當你傻閪 唔講以為你欠撚左佢 最好閪撚住做就得